小財唔出大財真係唔入

上個月買咗件800幾嘅衫比嫲嫲
老母話我乖比左1000利是我
嫲嫲另外又比左500利是我
未計今晚同聽日佢地又再比

唔知點解我屋企年三十又派初一又會派

叻仔

老人家好易氹

你唔買件衫可能壽利是一樣